$2000-$3000 budget有咩機選擇

用緊ip6
想買部後備機黎睇片 有無邊部選擇
續航力優先
Samsung c7
Htc 10
One plus 3
仲有無邊部抵玩

one+

C7/C7 pro

各位點睇zenfone3

漏左講最好5.2-5.7吋
用緊ip6睇片唔多夠用

moto z play

外形幾正 但個下巴好似

見呢部野評價唔差

華為係幾抵玩既

我都有睇過部p9 係外形差少少

咁上下價位我淨係搵到呢部

即係收訊息遲
我主要用iphone做主要用途
呢部用黎睇片 / 間中返深圳用

平板我有
不過有時返深圳廢時換卡先想多部後備機

4200 有點貴

反就係憤青？咁你盲推都係憤青啫。
收皮啦五毛

繼續優先 max 啦，不過要接受ui柒

nokia 6

買多部iPhone 6

HTC 10續航唔夠 買X9啦

nokia果部效能真係差幾遠
用佢係為左個feel...

X9 睇落唔錯 又靚仔

醜怪moto g5plus

睇片岩用 mon夠大 電夠大 喇叭靚

利申 一定要留意 從未見過電話叉電咁慢
拍得住iphone咁慢

如果唔介意呢點的話x9應該係最好選擇

moto z play
s625+ 3510電

多謝咁多位意見
買了zenfone3 zoom 5000電實在無法抗拒
忍唔住手買了

衛訊出2998? 有冇野送

數碼電訊2798 送mon貼加電話殻

5000mAh太吸引

叉一晚咩都夠啦